dse mock exam 舊書大平賣

放咗喺度好耐
掉咗又好似好曬

數學dse 練習：$50